香港眾志對昨晚口罩發售發帖 指PayPal系統超載部份成功付款人士實際未能購得口罩！

車厘龜.jpg

車厘龜.gif

gg應該真係買唔到

藍絲正仆街屌佢老母

paypal都頂唔住香港人撲口罩既熱情

mola mola

即係要琴晚有收到眾志email先當買到？
得paypal 個receipt

15號前收到先當買到
我估佢地尋晚到今日都係處理緊呢單野
未SEND EMAIL

1千萬次F5

5分鐘內1000萬次點擊好奇怪咩?

提早入啊拿你班柒頭皮

難怪我買唔到啦 就係你地班撚樣鳩禁F5

不譴責 不割蓆

其實濕濕碎, 平時NIKE ADIDAS APPLE個D係佢既倍數

唉

跟手又會一大堆人屌鳩佢

真係唔好再做左膠啦好嗎⋯

個人認為擺落黃店幫襯完派係最好

個個都F5 幾百次UP 啦

好得意

當捐款啦 你班死傻仔

估到係超賣